20210226 我愛中間淳太

88.5cm 腳長加一分

琴日小瀧望攞獎

我一見到呢個畫面我覺得好感動

好靚仔

BTW 恭喜小瀧叻

恭喜

小瀧好叻仔

ジャニーズWEST 小瀧と申します

牙望會唔會太靚仔